民政局政助黎穎瑜因BNO辭職？消息指謠傳：赴新加坡照顧夫兒

今月底英國將開始接受持BNO護照港人以「5+1」方式申請移民英國，而近日就有媒體引述消息指，中央將對英國BNO放權政策提反制措施，包括禁止持BNO人士在港擔任公職及投票。今晚黎穎瑜請辭消息曝光後，網上有猜測她是為了BNO原因。不過知情人士向《香港01》表示，有關猜測非事實，黎穎瑜並無持有BNO。

該人士表示，黎穎瑜丈夫在新加坡土生土長，與黎結婚後移居香港有18之久，現打算返回新加坡。黎為照顧丈夫和兒子，選擇辭職，一同赴新加坡居住。

https://www.hk01.com/政情/574676/民政局政助黎穎瑜因bno辭職-消息指謠傳-赴新加坡照顧夫兒

點解唔去大灣區啊⋯⋯

明啦手足

Mon po狗

新加坡護照

使唔使通知新加坡政府
佢宣過誓效忠中共喎

黎緊好多公墓園醫護突然因家庭理由辭職

咪即係走囉
理由係咩重要咩
離開有國安法 一帶陰路 大灣區 由亂轉治而家前途一片光明嘅香港
即係對共產黨投不信任票
對習大大投不信任票
可以用勾結外國勢力 顛覆國家政權 拉佢

咪一鳩樣
國安大法真係咁好駛撚走
早唔走遲唔走

住左係香港咁耐 而家先成家走
明架啦

無bno更加要走
辭職之後唔係留港都知咩事

國家對你唔好咩 差過新加坡咩

咪又係跳船移民

打工仔你使對人咁好？

佢老公做乜走呀
唔信香港？ 用宇宙國安法拉你

走黎把撚呀

新加坡有美軍基地，支持美軍干預強國騷擾東南亞。
條裸官全家都係新加坡，擺明將來自己都唔會留係強國。

明啦 人地想做玻狗

要搞公務員BNO先咁突然要離港照顧夫兒呀？

你老公有絕症咩？走得咁急

你宣誓左效忠政府無耐就背叛你既主子，成何體統呀

條女收到風搞公務員所以提早走啦

開始跳船了

都係中国地方啫